有冇人冇睇過乜鳩Dem beat?

屌老尾次次一見到成班人同一款既企姿就唔撚開胃即刻碌走

完全唔明點解咁多版本

好柒
好正